[機會只有一次］請求美國為香港人權及民主法加辣

大家辛苦左咁耐，咁多手足受傷、被捕，甚至有人犧牲生命，就係為左西方聯合起黎對抗中共

而家美國將會對中共港共實施香港人權及民主法，我地好應該用請美國人為法案加辣，同時諗下當攬炒發生後點樣幫香港人自己

希望大家係集中其他運動既同時，表達我地正在水深火熱之中，表達我地既訴求，請美國同西方國家幫手、而且要係後日一次過表達哂出黎。

法案暫時既內容係：
1. 重申美國對香港關係法之重視
2. 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
3. 美國國務卿必須每年證實，香港繼續維持高度自治，確定對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府屬合理
4. 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
5. 於2014年曾參與雨傘革命的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
6. 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

我係其他評論睇到請求美國加既條款：
1. 放寬香港人難民申請
呢個極重要，周庭、黃之峰、甚至係浸大學生會會長、攬炒巴都有機會隨時被迫害，美國帶頭為香港人提供難民申請係絕對有助保留實力
他日成立流亡政府就係靠佢地！
2. 擴大制裁範圍
制裁範圍一定一定要包括警察同所有直繫親屬，仲要包括所有同香港有關既中共官員
美國一直以黎都冇咩點制裁中共，令中共助大。只要打響第一槍，制裁西藏官員、新疆官員、中共台灣事務官員，bomb！冷戰開始。
3. 取消獨立關稅區待遇
明確表示若中共在限期前仍違反一國兩制，必定予以嚴懲，及呼籲美國公司撤出香港！

If we burn, you burn with us!

請大家幫手諗！

Sir this way

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

Oh say can you see

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

By the dawn’s early light

推

What so proudly we hailed

At the twilight’s last gleaming

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Whose broad stripes and bright stars

Through the perilous fight

Over the ramparts we watched

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Were so gallantly streaming

And the rocket’s red glare

The bombs bursting in air

Gave proof through the night

That our flag was still there

Sir

THIS WAY!

Oh say does that star spangled banner yet wave

For the land of the free

And the home of the brave

推

Push

Pish

仲要向一直支持我地既議員道謝！

Push

我覺得集中2
1都可以去其他國家 例如德國
3又話係nuclear option未必想放

集中推2 加大制裁範圍，包括公司 家屬會容易推D
搞埋黨鐵

5. 於2014年曾參與雨傘革命的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國

咁今次被捕既義士呢？

US House speaker Nancy Pelosi has expressed deep concern over a Hong Kong government plan to allow the transfer of fugitives to mainland China on 24 March

👍🏻👍🏻👍🏻

呢個一定要提
大家一定要舉牌！

push

制裁政治逼害香港人嘅公司

twitter 戰線，有位美國學者幫我哋整理曬所有美國議員twitter

Vice President Mike Pence said Monday that chances of a trade deal with China would diminish if Hong Kong's laws are violated, also criticizing the country's human rights violations as antithetical to American ideals.

It’s good !

逼國泰hsbc呢d公司揀邊企

國泰呢d你畀中國壓迫就搵英國美國佬幫拖，唔係搞我地香港人

係！
漏左
如國泰！

必須制裁埋有份幫中共搞白色恐怖既公司／高層

Marco Rubio: China is showing its true nature in Hong Kong. The U.S. must not watch from the sidelines.

Marco Rubio, Republican, Senator

舉牌支持法案/要求加辣/支持美國既自由民主/感謝支持發案既議員！

我會為集合大家既意見，務求推到所有連登仔都見到同take action，同埋要令美國都見到！！！

Plz please sanctions on ALL hk police.

集中第二點就得
咁多國外資產
又咁多官二代係外國
全球制裁佢地

當然唔比黑警及其家屬入境都唔錯

US Representative Jim McGovern and Senator Marco Rubio introduced the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019

Push!

加埋清算藍絲 腥講人 假淺黃真中立撚

譯做英文放上Twitter tag班國會議員先有用

up